點睇有啲區議員助理成日諷刺啲街坊咩都搵佢地幫

派飯比啲低收入，有黃絲低收入者撐侵侵，就比佢地串：拎飯啦！有飯食先講政治。

街坊搵佢地幫手搞漏水嘅野，又比佢串： 都唔知點解要花時間做依啲野。

派消毒野比街坊，有街坊拎唔到，好聲好氣去問佢地有冇，又比佢串： 我地唔係做派野架，你拎唔到你自己搞掂啦

人地話有投比佢地，轉個頭係fb： 投票比我地大撚晒咩！

依啲助理真係.....唔想做唔好做啦...

講事實者

咁有啲人真係好似議員助理係奴隸咁

開名

我果邊區議員連工業噪音都唔理